[支倉凍砂]『WORLD END ECONOMiCA』アニメ用ＰＶ

§CAST：
阿晴 - 千葉翔也
羽賀那 - 春瀨なつみ
艾蕾諾雅 - M.A.O
克莉絲 - 木野日菜
理沙 - 加隈亞衣
蕾娜 - 紡木吏佐
巴頓 - 江原正士

終於籌夠錢

記得係狼辛個作者
anime/movie or game ?

本身係文字game
有出實體小說
呢家黎緊出tv動畫

竟然成功

屌，幾時先有第三季狼與辛香料